15; Marri Wiraht kaewas et Lihhawette keskmesel pühhal kui kirrik wälja tulli kirriko warrawas ütles Kai Parsakas ma toon so ride taggasi kas ma ollen so nar
Kai Parskas tunnistas minna ütlesin kül ma toon so rte tagasi. kas ma ollen so nar
Selle peale moistis koggokonna kohhus et Kai Parsakas saab 12 tundi kinni petud söimamesse ette.
